{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_059091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "달서천로"
    },
    "text": "1997年12月10日に制定された道路名はダルソチョンに沿って形成されました。この道路は長さが3.7キロであり、幅は35mです。往復で6車線で構成されています。起点は工業団地が中心となっており、終点になるほど、住居地域が多くなります。東西方向に走りながら、北側には八達路、南はブクビサンロが位置しています。基点から飛散染色工業団地北側の琴湖江と会って、パルダルギョを渡ると、京釜(キョンブ)高速道路(高速国道1)を通り過ぎることができます。西大邱(テグ)で・達西では南北方向に連結されており、終点で原隊に・コソンロとつながります。また、シンチョン大路やブクビサンロを通じて西大邱(テグ)インターチェンジから邱馬(クマ)高速道路(高速国道451)に接続することができます。主要通過地域は西区飛山洞と院垈洞です。ダルソチョンの北側には飛山染色工業団地と西大邱(テグ)工業団地があり、起点にはダルソチョン環境事業所と北部、下水終末処理場、染色ペス総合浄化処理場、達西天下水処理事業所が位置します。また、西大九老を通じて八達路とノウォンロが会う漫評交差点で西大邱(テグ)の高速バスターミナルを利用することができます。ダルソチョンの南側には西大邱(テグ)の貨物複合ターミナルが入る予定です。また、起点近くには大邱市民運動場と北区庁、砧山公園が位置しています。ビサン洞一帯ではナルムェ太鼓踊りと天王買い気が伝えられて、院垈洞にはウォン台の市場やウォン台の新市場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルソチョンはいつ制定されましたか？",
            "answer": "ダルソチョンは1997年12月10日に制定されました。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンの長さは何キロですか？",
            "answer": "ダルソチョンの長さは3.7キロです。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンの幅は何メートルですか？",
            "answer": "ダルソチョンの幅は35メートルです。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンは何車線で構成されていますか？",
            "answer": "ダルソチョンは往復で6車線で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンの起点と終点の特徴は何ですか？",
            "answer": "ダルソチョンの起点は工業団地が中心であり、終点になるほど住居地域が多くなります。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンの周辺にはどのような道路がありますか？",
            "answer": "ダルソチョンの北側には八達路があり、南側にはブクビサンロが位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンが通過する主要な交差点はどこですか？",
            "answer": "ダルソチョンが通過する主要な交差点はシンチョン大路やブクビサンロを通じて西大邱(テグ)インターチェンジから邱馬(クマ)高速道路(高速国道451)に接続する漫評交差点です。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ダルソチョンの周辺には飛山染色工業団地、西大邱(テグ)工業団地、ダルソチョン環境事業所、下水終末処理場、染色ペス総合浄化処理場、達西天下水処理事業所が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョンの南側には何が入る予定ですか？",
            "answer": "ダルソチョンの南側には西大邱(テグ)の貨物複合ターミナルが入る予定です。"
        },
        {
            "question": "ダルソチョン周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "ダルソチョン周辺の観光スポットには大邱市民運動場、北区庁、砧山公園、ナルムェ太鼓踊り、天王買い気、ウォン台の市場やウォン台の新市場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 476
    }
}